匯豐咁樣宣佈唔派息真係好可疑

咁多年派息竟然今年唔派

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

收到風同光明會有關

拎定啲cash出黎先

匯豐己淪為政治工具

公墓員mpf都係hsbc,你驚佢無錢

16年入職已經無得揀HSBC/HASE

德銀準備執笠

連登仔真係成個怨婦咁 講到得匯豐一間唔派

英國政府唔比派，睇多d新聞先上嚟9up

無視揸兜銀行

本身戶口冇錢就咪扮啦

英國佬為咗打壓香港抗爭
轉移視線

準備供股啦

唔識唔好亂講
唔係公司唔派
係成個歐洲全部銀行唔派

Why?

亂鳩咁借錢